%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Variations de suites}

\begin{document}

\begin{frame}
  On considère la suite définie sur $\mathbb{N}$ par :
  \[\left\{\begin{array}{r>{=}l}
      u_0 & 5 \\
      u_{n+1} & u_n^2-u_n+2 \text{ (pour tout $n\in\mathbb{N}$)}\\
  \end{array}\right.\]
  \begin{enumerate}
    \item Déterminer le signe du trinôme $x^2-2x+2$.
    \item En utilisant la différence $u_{n+1}-u_n$ (pour $n\in\mathbb{N}$), déterminer les variations de la suite $u$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
